吹雞救poly !

各位手足求下你地救下poly d人啦 咁樣困獸鬥佢哋一定輸硬㗎 一定要有我哋嘅幫忙係外邊攻過去
我依家就出咗去啦 你呢 IT IS NOW OR NEVER !

我想見到你地
btw必要時候玉石俱焚

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口